想問下覺得the big bang theory好笑既人

笑點係邊

毒撚

啲罐頭笑聲好笑

忍多半季啦
都快要收皮了

唔係罐頭笑聲嚟
現場有觀眾

係 一出罐頭笑聲即刻笑到噴汁

S1至S4先正

得penny一條女個陣係好笑
自從其他女，特別係Amy出左之後就悶撚到呢

一有個啲笑聲已經完全唔想睇

早幾年睇到s3無睇
s1s2 penny正撚到 仲要久唔久凸下點
s3開始 唔知係唔係紅左 好似殘左好多

成套劇靠Sheldon 一個帶住
之後新角色都係圍住佢黎推進故事，就開始悶啦